天團Twice換臉IU，卻勝過原版？

IU版順眼d
Twice版順眼d

除咗櫻花line 之外其他都好睇咗

IU個樣key落twice班老肥醜女人副計度真係恥辱

正皮係俾天團T寶

都頗為柒
IU既五官要配合IU既鵝蛋臉型先靚

收嗲啦你，魚台拜登
剩係飯啲小妹妹就知你咩料啦

一朵IU插在Twice上

你老闆周周廿歲女細我一歲都小妹妹？